屌你老母垃圾球會白禮頓今晚又擺左查漢巴克殊落後備，快手降班啦屌

第五場了真係忍無可忍
對強隊唔出又話情有可原，今晚又點解釋，對修咸頓又唔出
咪撚同我講咩英超無弱旅呢啲廢話
淨係傷害伊朗人民感情呢點今晚已經要輸啦仆街

簽人果陣又講到人地好有希望好有潛質又好夾隊波體系黎哄人落疊
依家加埋都踢唔夠45分鐘

1-0

咁都唔駛輸 無公理呀

屈dee收皮啦，你老啦

俾山竹打死